關於黎明行動嘅一啲建議

第一次開po請各位多多指教

呢幾日可能因為咁多位手足回緊氣/等區選所以暫停咗黎明行動
但係我相信去到下星期一定會重啓呢個行動
所以希望可以喺度拋磚引玉比啲idea大家黎明行動可以點玩
個人認為硬性嘅塞鐵無可避免會引起部份返工人士嘅反感，而近嚟亦都見到藍屍廢老對手足嘅行為越見猖狂，而塞鐵都未能令人被罷工，最多係遲幾個鐘到
因此我覺喺塞鐵上可以加以變化，變為文宣嘅好時機
我認為作為一個和理非，可以每人印一兩份文宣，自己拎住喺党鐵站出面列隊歡送上班一族，可以齋企，嗌下口號都得
可以作為流動連儂牆之餘(實體連儂牆比人清得好快)，亦都可以減慢人流(假設佢地駐足觀看)
另外亦都可以大量印精簡文宣派發
展示完畢之後仲可以快閃貼去附近連儂牆
有呢個諗法係發現最近嘅本地文宣步伐跟唔上

小弟都知個idea好on9，但係提出嚟作為拋磚
唔知咁多位巴絲打對於黎明行動有咩其他建議？希望可以喺度一齊傾

推

Push

推左先

黎明行動

加油呀巴打
其實見你打咁多，可以highlight重點

之莉都有好多人建議，但問題係好難阻到香港人返工精神

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)